葵廣3樓果汁店愈黎愈垃圾

以前放學見咁平都會整返杯解下渴，由近幾年貴左都算啦，今日再去買，嘗一嘗以前既味道，哇屌！ 飲落去竟然冇味不突止，又唔價又難飲，叫人仲點屌落去

我最鍾意飲我個名

果幾間不嬲都係賣糖水。。 邊忽果汁。
淡淡地咪幾好， 飲咁多糖水為乜

In 芒椰奶西 we trust

轉左飲粒粒芒椰奶西好貴了

除左芒椰奶西唔知飲咩好

依家去都係飲個回憶，同埋大聲嗌芒椰奶西既快感